Tonick是時候改變一下 晨曦當上主音的日子要來了

咁多人屌恆仔唱歌廢
不如轉下主音俾恆仔練好唱歌
首選: 鼓手晨曦
講野叻 識打鼓又識少少結他 仲識rap
佢做vocal唱live氣氛一定好high

經驗豐富 中學攞過singcon冠軍
8:10開始聽 完全帶起現場氣氛

完全有Mk鋒嘅味道
單線solo都型到癲

恆仔好野

最右就係晨曦
高大威猛 有才華又顧家

換上長髮不覊嘅鬍鬚佬主音

個台型好睇過恆仔

推

呢個都好正 勁有火

邊個做主音都冇所謂啦 咪又係一隊垃圾 出年仲係度先講野啦

點會唔喺度 最多咪潛返落去

垃圾 聽JB

雪雪對手好長

香港人真係好中意踩香港人
總之無論搞band又好 自己唱歌又好 只要係香港人（特別係後生仔）就係垃圾
成日話香港樂壇已死，其實根本係你地班人無打算了解個樂壇就話死

同意

其實媒體喺呢個年代已經冇以前咁大影響力
但香港人就覺得自己唔主動了解 音樂就會自己搵你